美股認真討論區 MXXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

道指轉燈了

連續2日震市呃貨,阿婆都識玩,sh

徒子VS記者

izea暴力扯上

typo, short put

唔係碌返去2.5咁柒呀

Mvis走呀

尋日跌咁多邊有咁快停

留名

嗚呀 一講完果果跌唔落就插啦
黑木巴 好凍呀

好chok

Semicon to the moon!

垃圾ai 跌返哂個升幅

D中概股升到都話ALL IN中概架啦

隻net又插

太陽能龍霸天下，但財經台無post吹奏
me r爆頭

高J左TSM

唔跌下點入

連郡之前隻田雞做緊大特價

咁大包米,想托

yala執柒左佢啦

名呢

NIO: am i a joke to u

TSLA真係日日升

一陣又跌返架啦

pltr

LI

屌你老母wmt

真係廢撚到呢

最後逃生門

2.99 please JAGX

假升

相信契媽

Ai, 黎多波120攻城戰！

撚狗市

過到三蚊仲可以黎多轉

遲d可唔可以開埋cam同donation
等我地payme你

Youtube係咁推薦milton Friedman 啲CLIP比我有咩啟示

升啊妖啊

最後的瘋狂

太陽能 電車 se arkk tsm sne全升

ISM Manufacturing (Dec) 60.7 vs 56.8 Expected

賺多啲

豬到閂app瞓覺

jagx滅世棍

依家唔玩超未日option 個勝率好似高左

佢唔知，cos緊 白銀ノエル

你贏唔到錢，係因為你無買call
你贏唔夠錢，係因為你買唔夠call

新醒就爆升架啦

跌就一大棍升就升少少

AMD點解可以咁廢

唔睇好d

jpm又妹

咁大包米點托

比機會你入貨咋

PLTR生性D啦

索鑼絲原來都入左好多u

屌我以為入錯po

source？

跌左咁耐先升得一日

FUBO收復失地

U ! U ! U !

原來你就係fakeyoohoo

納指咁強勢，今晚都應該都冇機會見翻紅

屌sell the fat
唔怪徥急回
聽朝起身又血海

發覺自已睇Watchlist淨係睇升幅唔睇圖 miss左好多雞會

SP500都轉燈

個市妹下妹下咁

tsla 係未唔識跌我想入貨阿

上啊OCGN DLLM

又假跌,呃我唔到囉

U 140加唔切貨

tsla轉燈，個市就插

JAGX

Why you know

好多saas似築緊底 指數應該要聽日先confirm

大師兄

Cls連升八日

今日好多Bubble SPCE, IPO夾番

Fvrr 冇撈貨

唔好扮喇 跌落黎加貨

FT係咪又爆炸

唔係前排賣左咩

pltr?

徒六千上水

又假升插水，點玩

AI又準備120攻防戰

做左AI韭菜

跌完啦,又升緊

傻標三大指數最撚廢係佢

回到615果時唔入

而家call仲來得切

徙巴

隻enph獨自升天，1隻拉返晒968 跌個堆

Futu痴撚左線

好掛住你

我估白卡記者力量強D

正式宣佈納指玩撚完！

廢老倉被爆菊

一隻JAGX 托返晒成個倉啲SAAS

連續兩棍 好痛

白卡力量用4日就預測到來年走勢

又係+5%縮到得返2%, 等陣訓埋個陣轉燈

徒6000大師兄

好巴隻神果又救世

energy好似幾唔錯

石囝走貨，白卡做淡
你叫我點輸

Ai

道指又轉燈

長線必入 做手機驚 + 工程vr 之前出邊有巴打開過post講

你可以搵返個post

石囝平咗倉？

Tesla可唔可以轉翻紅

個市勁到，完全冇力跌

美股POST兩大指標

TSLA準備破頂CLS

$lit

Elon 你冷靜啲先我想買多啲

呢位唔通就係鼎鼎大名既..

邊間

任買架wo

有冇人琴日panic sell咗

我之前都入過 俾佢洗走左 張call1.5買 跌到0.1 岩岩再望 3蚊了

1月60C

咪U囉

BTW 家下改名原來起底D POST 改埋名

中概股日日都爆上，好撚屈

牛熊都死

pk又食棍

QQQ CALL

買升就跌 轉身就升 我改名愛迪生算

d石油

連登最多人用 broker

全盛時期既AMD仲可以橫係92蚊幾耐

傻侵有機?

琴日回btc都有跟住回落2幻8,今日回2次btc無郁就知佢假跌

oxy又唔等我

i know that feel 3.5入388c 5.6放左 依家張call今日最高21蚊

許庭鏗IG俾中東佬hack咗

呢道已經有好多 BB 苦主

因為黃?

OXY賣咗先爆升

唔放

埋伏係苦主區 然後衝啊

希望過到$3

月底4W ,2月5W

BB 日K條紅色階梯好靚

忘兄好野

講真呢2日火箭咁，唔回調下先驚

JAGX應該仲有一波

怨婦偷偷地入嚟

轉勢, 大家上番車未?

妖股回調=收皮一排

CL

都升咗好耐

西蛇未開台,我都就訓了

咪啦，開左仲得掂

佢打比我

我諗起aytu

埋伏不能算苦……埋伏！……投資者的事，能算苦麼？

大家知唔知點解今日龍？

因為

今朝白卡佬上水祝福

無人開咪你開囉

比個期我

求TAN討論區

課!

想知邊本教科書

大將軍都走你地仲唔走

jd有無咁撚死

好勁 今日升0.25%

個市係咁跌升來回想test彈性呀?唔通後半市先黎滅世

FT九十日坐緊監mola

INTC近排都升咗差唔多一成幾，AMD仲係92

我想問各位仲想唔想檢舉白卡佬玩分身？

想=
唔想=

有兩張call

升是為了月中ER滅世

fatfat啦你

今晚美股POST七月十四 啲痴線佬全部回魂

我想睇佢比人拉爆先
或者佢後悔點解冇入場都得

BB 苦主一到連燈，所有連燈仔便都看著他笑，有的叫道，“ BB苦主，你隻股又見紅了！

垃圾爛臭果轉燈吧唔使扮了

我都係咁話

無佢gel 頭，我地點賺錢呀？

唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨

Q3, Q4 閪跌, 黎緊Q1繼續?

上次又係咁
好多傻仔中伏

JAGX hold or out

屌汁小左5蚊

amd 5000系垃圾都無貨
唔似intc 咁勁，任買

14++++++++++++++ vs M1

琴晚一跌
淡雞捐返晒出嚟

OUT

入定amd賭intc er

作為BB船長 表示憤怒！

不過，我尊重民主嘅，就等到收盤果陣截數

希望暴巴可以pin #209

Put la

加倉

小西大將軍都走左了

原來又係佢

好巴上返bb船未

個市唔對路

hi pepe

走咗

佢堆黑科技幾時先拎出黎

真係後半市先黎料?

Hi 黑b ching 好耐無見

爛果生性啦

各施各法

個市弱到完全冇力升

SONY同任天堂好勢不可擋
entertainment咁好景?

又跌

跌緊了
我都係揸個幾隻大股ONLY
但BNTX食緊風

爛果又表演教科書式直插

2021年都唔買罪大真係唔好玩股票

由2017年聽到依家

INTC45鑽石底

有冇傳送門

咁又唔好玩自己
又慢又熱又用得多電，ram又底頻
唔上水真係搞唔掂

2021 inflation time

OUT OUT OUT

點解咁講?

真咩
重綠緊wo

預早慶祝登登上台

爛果太多index arbitrage

不過ps5 又好似無乜game咁

小西隻izea黎料啦

對唔住係因為我買咗

契媽好嘢

大師兄祝福, 納仲綠緊

大日本股無得輸

大家可以加入我同黑木巴
IFC留哂位比大家

股災價 仲弱過油股/郵輪股
如果呢期唔夾上 put水位不多

你慌佢會穿DL咩

買左ps5你就明 加上又有新黑科技

徒6000 + v子

應該未散水喎

慢慢坐下

好快會返嚟

我ai 都坐緊

呢個仁兄都唔少野
入完D股票趺就叫比個期佢幾時升返
拎幾十萬炒 輸左都唔可惜好能勁的

美股認真討論區 MXXII

傻啦，我係因為你返嚟而感動呀

NIO

RKT 仲有無巴絲SH緊

真係大團圓咁

v子都上埋水

Rocketlake 3月出重係14nm

永續14nm

今日大奇蹟日

連肺炎都打唔穿嘅鑽石底，呢個位入真係無得驚

今個禮拜d option貴到暈
想賭多幾張都唔得 一張算

粒5800x真係

Remx 依隻幾正

11700k應該贏到5800x

悠二list

SP了$VALE

呢隻含撚啦屌

點睇gm，q4好勁，應該有得升下

ACB 8號7.5put又邊個

ching 唔係margin account 做左 day trade violation?
新手, 我都驚, 所以問下

5系單核已贏intel 10代電子垃圾

呢度啲巴打係唔係全部都係AMD fanboy

愛侵力

Condom攝時間產品
Alder lake s順利的話q4可跟住上市

Rare earth metals 係大陸佬玩晒
佢一路 $40
最近兩個月忽然炒起

作為愛侵力嘅我，我買一張

一齊坐 好快冇事

想問下，其實Tesla 可唔可埋佢係電池業務股咁睇？

jagx同ocgn硬到

中概股愈升愈有

amd & M1 fanboy

幾時可以比番一出Bloomfield個種升級出黎

比個期我 你比個期我呀

麻煩RKT_CEO 出來給廣大股東們作個交代!!

tsla硬到

izea worldwide都炒?

佢朋友應該做電腦鋪
2021年仲點人出煙條

可惜唔夠貨炒到傻 有d鋪要連老母/ram一齊買

狗癢大名

我車又升

其實呢代rocket lake雖然柒到要由10nm移植去翻14nm，但係ipc都升咗10-15%，就咁睇其實真心唔錯

rkt ceo當時30蚊叫人高追 苦主們坐左半年都返唔到家鄉

係INTEL受害者

垃圾股唔好提， sony一半都無

咩叫有得炒

炒呢隻同炒nakd有咩分別
妖股

佢電池技術似係剩係供應自己既靈車 而且買TSLA係買信念

祝你發達

Bubble everywhere
2008, 2011

隻DADA 唔經唔覺又升返

大把基金佬都坐緊貨

我記得喇 同小西巴鬥個位

做淡慘過做雞

有無Ching入 evtol

sne連tsla車尾燈都見唔到

冇25k就唔好一星期即日買入賣出4次啦

唔差在炒埋mvis啦
全部penny妖股

有咩分別，當電池股又點，300750.SZ都

唔夠佢升得多

部Macbook 令用定係寒冬中都唔覺凍多謝佢添啊要🙏

補足25k咪唔洗坐

即係唔可以當

SNE +3.04%
TSLA+1.4%

$BB 大船
召集！ 第一站！$7

啱

連群長線最多睇1日你睇1年

新黎勿怪

部mbp 粒intel 熱到風扇開到馮馮聲都仲係熱
效能又唔係勁

聽緊散熱器啲聲...

呢部冬天用

夏天用M1

心郁想入REMX，但係一睇全部支那野...

好多石仔派 盤前入 盤後沽

Nvidia係撚對手
N記係自成一國冇對手
Cpu世界大戰都唔關佢事，parallel computing佢玩哂

nvdia display卡世界第一
amd見尾燈

apple就算啦

Amd display得淡笑

唔洗理，半導體個入場門檻好高

搞咩變左nvda vs amd vs apple
intel未上車

Intel on board graphic world #1

講得呢句 好打有限

師兄新手想問呢個咩app

我淨係知AMD 垃撚圾

BTBT係唔係應該走了

順利的話可以係zen4殺到前果半年頂一頂zen3（止血）

有冇台印越ETF?

屌女巴隻PLTR

我前天親眼見 BB 俾淡友吊著打。
BB 苦主便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“見紅不能算豬……豬！……Strong Hold 的事，能算豬麼？”
接連便是難懂的話， 什麼 “BB 苦主固窮”，什麼“VCP”之類，引得眾人都哄笑起來：連燈充滿了快活的空氣。

睇返樓上
以為去左硬件台

冇市場住（暫時
Software未追得上

futu lor

轉去MARA

lit xle

Dislike the comment

用緊
都係因為窮， 買唔起3080

完全睇唔到呢個市有咩跌既可能性

amd個pe 1xx
nvda 8x
intel大師最愛9

買張3060ti開dlss > 6800xt

美股跌市真係唔好咁多操作
有無人琴晚panic sell左

斬左1/4 諗緊減下磅
今日升返晒

印咪inda

硬係覺得個市有啲伏, 走咁啲貨安全啲

琴日先加完貨

2020: 炒bubble stock 天價
2021: 炒商品股free cash flow brrrrrrr

有啲想買Amc
大家點睇

SORRY, 美股係唔會跌

Jan 6 彭斯一出手成個市可以西冧

最被低估嘅科技股應該走唔甩

搞咩

出硬

睇圖緊係睇1D 1min
睇一年圖點執石

就黎破產既公司隨時all or nothing除非有人救

2020已經埋伏左dd

點解net唔返70

好平 想入

點出法

apple 斬左一半止賺
好彩做返幾張aapl sp
但 走晒se

aapl se邊駛驚

佢都寫哂投名狀咁濟 最後好可能係一州一票 trump 贏

石囝用年k同你講短炒只有少數人成功
但佢成功執石

咁大信心?雖然佢要幫侵侵手等之外可以選總統順利d

個價好吸引
但係一老破就玩完
諗緊小注玩唔玩好

係既唔介意西冧美寧願trump贏

戒嚴，軍管，內戰

Trump 都講埋出口

年輕人不要ff林鄭突然回應5大訴求

at least 拖返幾日debate先

LOAK咩事？無追POST

彭斯出手既話，納指直上萬三
彭斯唔出手，納指直上萬三

bb大棍上,有消息?

Can't argue with that

成個倉紋風不動，說好的龍市呢

好野要升 邊駛理由

仲有人覺得有伏姐係會繼續升
唉屌啲put琴晚無食，今日蝕得好甘

[memebr]test[/member]

wfc 出頭

打到lol

上星期豬到我pk

拖到時間 trump就贏
暫時我睇唔到trump 輸ge 可能性

佢驚到平左張sp 算啦

個市借uncertainty黎回調之嘛, 根本是旦一個certify左都報復性爆升

咁時事台既

支棍大碌到

我買M1唔好過

喂屌點樣會員加密

佢自家張xe影到冇隻
呢頭話追到20系
果頭amd同nvda又跑多九條街

你串錯字

march, june 2021 call

3300x先係u王

比緊機會你CALL咋,聽日就升穿萬三

呢度3/11都係咁, 根本政經無可能分開
咪成日聽"唔好乜都政治化"當左係真先得架

佢自家張xe影都冇隻
呢頭話追到20系
果頭amd同nvda又跑多九條街

留言頁
右面有個"鎖"

me望住cctoy買拜tan, 想輸錢都難

盤後入, 隔日盤前放=長揸

10100F先係性價比王者

g巴有幾多etf係手

美股有無得睇買盤係邊個經紀咁樣

bruh

X2

asml 呀?

Option?

比個户口我
我出兩個幣買

應該係石仔雙雄之一

聽晚彭斯就出手
大家點睇
如果彭斯出手=跌
侵之後反cup= 升返

會唔會係咁
今次大選真係戲劇性過cctvb

ching ho ball

sor後晚

Clean energy 根本大勢所趨 trump 都無可能擋得住
佢要思考係點保低下階層就業 搞明呢一點 tan/ clean energy 個trend 點會因為佢而轉

乜事都唔會有

gel

X3

X4

好多

ib, etf margin impact 抵玩d

PLUG船長
咁點解OXY仲係咁高?

個市升跌都係任個市舞 政治原因呢d 係馬後炮姐

我已經掛哂call/put比你地買
Pround boy又好五毛又好歡迎隊爆我

AMONG US Live!
D女而家先起身打機，咁晏我都無辦法

OK GEL

你班友個個財自唔洗開工

支持

我偏向相信邊個當選都爆升
stocks only go up

我唔覺得佢會出手
似唔知用乜漏洞會拖到廿號，然後一州一票

D女😢

香港有proud bois 成員？

買完jagx財自了

howard marks
250兆債務堆高美股泡沫 價值投資大師警告企業前景被壓垮

bill ackman
苗為短期利空？年初賺26億美元大佬：看空企業債

依D垃圾公司

有心就人人都係

油價升佢點都會跟
同埋 拉長d 睇 佢而家相對早一年仲係跌到仆街

跌一晚呃貨然後又繼續升落去

即刻唔打機去睇下
要幾錢底先開到

堺雅人.jpg

大選uncertain派，你地都係等4年後選埋下一次，先好入黎買美股

一洲一票侵可能跑得出
大前提係共和黨冇鬼既話

其實而家咁真係好難講

TLT > -1.0%

DXY

JPM = 黃種人
GS = white trash
WFC = BLM

All in / all out 呢兩樣永遠都係最大風險
但d人好似永遠唔明後者個風險

共和黨要有鬼唔難
錢都唔洗出
嚇下屋企人就得

P巴玩among us 又準備比人針殺

link?

美國唔係行帝制
共和黨亦都唔係川普隻狗
唔係川普叫乜就要做乜

共和今次輸
Dem狗肯撚定唔會再俾佢地出侵咁既人出嚟再選
醒既共和人一撚定唔會想侵輸

其實到宜家都睇唔到石油點樣可以被取代
我估之後石油會減走咗部分燃料demand 縮到某個equilibrium
得返幾間龍頭公司食曬個市場
OXY好有機會可以做到生存到最後個堆

上高好似有

認同

QS

真係驚佢輸 麥凱恩成家就唔會倒戈啦

唔好再提intc 仲坐緊

民主黨影響到共和黨出乜人
你不如話維尼帝，deep state埋美帝政府好過啦

佢開緊Twitch live
玩緊among us

Thankssss

soxx 咁屎落番黎

波巴仲hold緊jagx?

AMD又溶

臭雞G/IBB/IBBJ反彈無力

BABA 240

點解A陣營會影響B陣營擺乜人出戰？
你講緊乜？

REP既選民極大多數都係PRO TRUMP, 但偏偏MCCONNELL拉攏到十幾個REP SENATOR黎反侵
呢出戲真係好好睇

有無人fb開個每日屌AMD老母 group

$X

qs無底

Donald Trump 既官司柒到無人有
覺得選舉有大規模舞弊既人，可以睇下佢既官司提供乜野證據，輸得有幾柒

滲透
台灣最驚

中大櫻空桃
新人自貼是常識吧?

想J
有冇一個例子分享下

打開NETFLAV見到我

唔係影唔影響
係根本唔會再有政府同司法既牽制力去控制到Dem狗
到時佢地做乜9都得
到時敗登唔會理，共和人冇影響力
美國左膠當道
大佬BLM Antifa燒搶偷乜都做曬冇事
Proud Boys出嚟行街Leader都俾人拉
根本同黑狗一樣
呢啲仲要只係啱啱浮面

30蚊15號到期 焗住平手走

I have a position
Also

契媽又話2021生物科技好撚勁

我唔覺得妖股再炒得起囉
其實依個幾禮拜都係
去都係再生能源商品EV支概

McConnell 已經叫班細既收皮，唔好搞事
Senate 即使要投票都唔會輸

inflation + commodity + brrrrrr

我出post嗰刻到而家十分鐘已經升咗起碼1.5蚊

農業etf應該有dba, moo
比較大有vol

futu係咪準備超越ib
升撚到

由始至終都係民間提告同HEARING舉證
侵團隊/ 政府乜都冇出過

而我覺得步真係ON9 同選前個零禮拜先爆HUNTER電腦一樣ON99

唔知道今年係點

cctoy已經唔記得左香港民主人權法案
2黨一致通過

still認為民主黨上台會無條件同維尼含撚

堆食品升到咁會唔會通脹brrrrrr

繼續爆升
除非你信RMB會取代USD

qs會唔會大戶吸完貨升返

睇下McConnell 個老婆係乜水先？

Elaine Chao has boosted the profile of her family’s shipping company, which benefits from industrial policies in China that are roiling the Trump administration.

你又話侵d證據好撚柒？ 搵單黎一齊笑下啦

露露檸檬

妖股日日有
SYN 無消息都炒起 140%

香港民主人權法案 支持一国兩制
Cctoy 班傻閪以為有用

BRRRRRR

hmm....就咁睇BIDEN既國務卿同國防部長, 對中共真係弱左D

點搵的

同問妖股究竟點樣pop出黎

2021先過咗6日

可以點出手
georgia個兩個senator仲未出到黎，佢出手而又失敗=送兩席比對家，成功分分鐘都只係保得住P同VP位，輸哂congress同senate

出手又點?
部印鈔機停咗?
定係加息?

妖股就無謂炒啦

川普堆人無得傾
咪換班鴿既去傾

傾掂左個價錢，台灣都賣得，香港wfc

老人痴呆上台我覺得真係有機會

yes...

香港應該會成為CONDOM

e-comm 算係一個近排比較強嘅hi-tech sector
i have $se, $ozon position

美國佬只係掛住空氣污染唔好搞到本土...
一定比好多DEAL大陸

都係個句，咁柒驚trump反到cup, 可以清倉

唔gur仲可以沽空拜登堆太陽能概念
我借貨俾你沽到tan落地獄

都諗緊好唔好買隻2026年先量產
無野靠條team既股

一下過左50大關

垃圾SQ

連燈仔精神時間屋6日=6年

台灣都賣？想比中共限制出口晶片？
tsmc係保台海安全最後亦都係最大舊既定心針

幾銀貨底唔記得左你

$230.5

點先可以減少操作 唔panic sell

睇返半年前有 futu nio tesla aapl $80既arkk

依家賺10%都唔夠 我真係傻散

垃圾得過ai?

Bok暈自己 嘻嘻

AMD都未出聲

$SQ 之前幾個月反彈都好有力
今次冇乜領導股嘅味道

futu做咩升咁多

AMZN都未出聲

錯過左LMND特價

大家有冇expe 貨

ai 係最垃圾 唔洗爭

I have a position

個密碼比女友改 半年後先拎返

2008, $XOM (energy sector), the good old day

龍市白卡仔又唔彈出黎seven
我要ath呀

WMT

AVGO

90上130個陣賺咗次
想建返倉 想睇下大家有冇咩睇法

LULU

FDX跌到去9月價

個位FDX員工還好嗎

支牛都升成咁
全掃支概算

lazr係咪三角爆邊向下？

$spce 冇話幾時試飛???

$BDRY ETF

執柒咗佢算喇 上次個座艙presentation已經夠柒 個試飛仲要失敗

SHable
Wait for revengeful traveling eoy

屌咩呢隻你都有玩

其實佢條數應該好靚, 小注玩下先

隻股好炒就得

幅圖好靚 起碼上到去MA200

盤前-0.7%
宜家+2%

希望聽朝唔好變番負

FDX 勁賺錢
咩 estimate 都 beat 都 free fall

2.5走哂lu 已經無momentum

跌左成個12月
依家1月入得未

2.63走哂但係班人仲低入緊 傻左

玩命

買咗少少AMD
等21號INTC ER

AMD

依家入左

BTBT必須死
btw多謝JAGX

點睇隻JAGX

ching識ball

Done玩完

lihkg出現咗幾日嘅small cap妖股就唔好再買啦

美股倉得中資股係賺錢
唔講我以為玩緊港股/a股

Agger今日最後啦啊 提醒大家

想買Citigroup

0.8買
2.9冇放到
2.5走左半
岩岩2走埋剩底

梅撚完未呀屌
洗唔洗連續磨兩日740呀電動輪椅

Per dose, that's roughly 50 times the rate of adverse events from the flu vaccine...

賺左就得

呢排愈黎愈多penny stock promotion

Same 2.9 missed左
不過都肉食 多謝啊妖

忘巴今鋪100股重倉大TAN

聽日食M記加大唔使諗

0.9入，岩先落到1.9差d放左，好彩而家升翻2.2

睇到10:20 個一大棍 即刻入價走真係penis sell

唔準食M記！

屌你老味Moo
笑到仆街
好名

btw好樂意炒妖股 有趣

Qqq-2%,msft -2.5%
Qqq+0.4%,msft -0.6%

我諗起觀塘間burger shop

之前買開100,今次130

分散下啦，好巴同google巴都提左好多次商品，金銀，銀行股

一係跌落100天線樓下比我SP

細細地玩下算

依家冇嘢炒 我冇嘢做 點算

有買呀 但仲坐緊

訓

打文打機睇書訓覺是鳩但啦

Mara起飛😭😭

好撚悶

個倉一少期權position

波幅細左十幾倍

金銀號大航海計畫 好想快啲去到應許之地

買完del app

買
F U C K要儲齊一套

Mega Crap

連郡堆unity 上晒路了

逢跌入貨
買！

未放

頂 嚇一嚇 1.9放咗 JAGX 又上返2.3

你想沉悶地贏 定係刺激地輸

刺激地贏

咁多ticker換ticker玩算喇 呢隻已經玩完
又要盤整番一排先到佢

巴打仲未食/走

而家買真喺玩命

唔好再買啦認真
唔係水 而係真係玩命

$CCJ 52 weekend high

美股認真討論區 CMLXIV

唔洗驚 RKT_CEO 同你一齊坐

Sub 左Zerohedge未

penny stock 有賺就要走
再買通常會出事

not yet

CELH

MegaSuck

OIH, XOP +9%
XLE +7%
URA +5%

山山蛇唔放貨出黎邊有liquadity

買ocgn定ctrm 好

OCGN need to waitttt

其實ocgn同印度間嘢點分豬肉

一睇就知澳巴廚房大過單身巴個單位

一睇就知我係窮撚

妖股係跟 momentum 炒
唔洗理由

原來咁放唔放好 短線炒到33我滿足了

0.23 入ctrm

The actual production cost is much less. Pfizer’s profit margin on its vaccine will be 60%-80%, Geoffrey Porges of SVB Leerink has estimated.

$pfe, $mrna 市場上賣得最貴嘅疫苗

又玩仙股

SaaS日日溶

牛牛咁撚龍

Sq百屌成材

老味nio又要轉燈

研發成本我已經假設係0
本來得三間嘢分70億市場 仲可以賣到貴一貴
而家越出越多 好似口罩咁

所以想知佢點同印度佬分豬肉

sne

垃圾ai 唉 放又唔係 留又唔係

BTBT

first world 國家hold晒個三間嘢嘅貨
未計其他窮國 印度自己內銷都唔夠啦
美國買晒個三間疫苗公司三億貨
fda分分鐘都未approve covaxin
加埋印度佬未必賣貨俾ocgn

你睇佢跌極都跌唔穿120就知真係鈦合金支持位

citi 電匯去ft
備注唔記得填帳號number 同名
點算

想請問下有無人研究MARA?
之前miss 左btbt 無入

有撈qs既人執左10幾蚊已經

問CS la, 有TT code 冇嘢嘅

玩命SP左一兩張

呢度都係無人會入正股
始終佢基本面食左屎已經

ctrm

認真你就輸了

Oxy X

有冇人睇Tuscan

預備聽日數錢 成功突破

其實我大家都係想撈返筆
所以先至唔會跌落去

我有入

建議最盡幾多放

印度佬唔賣貨呢個風險唔高 始終簽哂約出哂PR
最大風險係share offering & US FDA
印度FDA過到企穩2.5-3 都合理

我有未改名前幾百股點波動都唔關我事
同tsla一樣

有冇人而家入ai同qs

0.48 / 1.08 個制自己禁 唔好貪心 賣仔都勿摸頭

波巴你會唔會加返disclaimer好啲

CARR盤整完未

咩名

痴線我又無收錢俾料
咁認真做咩 我都有份買 俾埋stop lose

burnhill 今日都話steel 升

隻X好似上年既今日都有人吹奏過一排

連登好多人炒

淡友進場未

棍上

最緊要payme戶口

6個幾果時好多人講？而家都3倍

X SABR BBBY

有冇JD手足

係咪得我一個gel緊CELH

我諗應該全部人放哂

X都唔知點解咁廢...明明龍頭

一日cover返哂尋日跌幅

今年唔同2020

6-10呢個區域到chok左半年 飛巴都放咗啦

make 豬豬教 great again

工業原材料呢排真係好撚癲

$okta so week

無記錯係0.01

感覺

邊位人兄有新金句

白卡記者

個個玩妖股

Sq彈到9樓高無人講？

終於係低開高收

美股認真討論區 MXXIV

#254 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解唔識
佢都係善意提醒

回調已完，龍市繼續去

blocked 左睇唔到

比石室友更有潛力都block!?

個市咁龍 真係跌得一日

跌市最緊要識訓

今日開sp好爽

咁一世都唔洗訓

台巴又咁早

X 賺到收爐啦可以

訓得麻麻

d energy 升足成晚
即日食sp都和味

細價股跌左幾日了

無追post

Saas應該洗完倉吧sq同ai今個月去返高位俾我走就好啦

個市真係好龍觀望咗個幾月加埋最後一注倉都仲未有機會，成日回小小第二日就上返

Arkg跌左成個禮拜wo

馬雲去左邊

ARKR 真係好龍

琴晚開既SPY SP又數錢

Bloomberg Online緊,
係屋企炒緊股

馬雲：李嘉誠時代已過去
2013/10/22
今年開始，阿里巴巴開始涉足銀行生意。曾說過「如果銀行不改變，我們改變銀行」的馬雲說，他並不是要挑戰傳統銀行，只是對於艱苦經營的小型企業看不過眼，希望能透過網上銀行，為小企業、民營企業融資解困。

突破左0.25 希望聽日食糊

決賽都唔出席搵鬼信

妹set完 stop loss打過靚J瞓覺好過

馬雲行得太前 TIME WILL TELL

即日都回1/3第二日已經回一半

希望聽日上1鎂 成功上到大把人會追貨

今時今日都說服唔到自己買Tesla
望住朋友乜都唔識直接all in 射後不理賺到fatfat
窮是有原因的

笑咗出聲 想credit返白蛇

集氣

巴打入左幾多股
我小注幾百股炸

買少少
輸都冇感覺

好難wor 驚買左兩股就變大戶

好勁

賭咁大

勇者

4000股留名
penny賺錢個心都有啲噏
有做老千嘅感覺

點解老千

頂 sq咩位加倉好

笑死 好

妖股佬...
巴打有冇揸住咩正股

前幾日又唔加

前幾日咁多位加

Ponzi scheme

20%cash

早排啲位 睇死佢聽日又跌返

邊夠你黎

其實出面個期權post個倉風險高過我好多

ASK, BID 又好D

3月棍係咪難啲我諗經歷多次我都唔識入市

頭先.90x走咗
太近1無咁好炒

前幾日隻隻saas都仲閪跌緊係人都驚 希望聽日有位

你個名要符合你風格，要相信自己

驚what? 計過 唔少都幾日跌左15%左右

入一注無死錯人既 點都好過幾日升15%再高J

Sq春藥又發作

支持all in

唔搏大啲點發大達

不建議

跌仲難過升

波巴你用邊間
唔係免費既話
手續費好金

FT

大約幾多handling

VERI心跳都冇埋

有時玩妖股冇得即日割禾青都幾驚

睇埋今個月 上唔到30就走人等位再入了
上親30都比人沽落黎

波蛇隻野好似凍過水

冇計啦
西蛇入果陣嘅價都唔係我地買嘅價
同埋佢講嘅長線 好多人都冇心機等
所以睇下點啦

0.18止蝕 仲有好多空間

妖股一般 3pm 左右落山

終於係美股po出現60蚊貨

FT有DT

Fubo d人驚解禁走貨？

三大指數企返晒上10ma勁到

你老尾跟左契媽 penis sell splk

兩日加埋打個和
好撚on9

盤前遲咁多擺過夜好危

pdd 175加put 加到187

對住呢啲垃圾支那股我係唔會投降

tsla盤後咩事？

start selling to Israel

難怪

見到牛牛有人話大摩目標價做810

支牛好撚多流料
同埋大摩吹笛多數死

開門賺

諗住點用
咁多錢

等位入貨

好多tab

成3石打算點洗

tsla 749 wtf 大摩最牛睇1292

Tesla (TSLA) PT Raised to 'Street High' $810 at Morgan Stanley, Bull Case at $1,232

810蚊出貨

點做到？

留名學野

仲有冇人強持TDOC有咩部署？

TSLA 突破 $750

訓醒竟然係綠色

tsla盤後又搞咩

訓醒又升返

會唔會又起三角旗 玩翻幾個月

又升番哂
每次跌就係買野既時候

又想高j tesla

753

大摩睇810蚊
仲有50蚊水位

美股止蝕係唔係笑話黎

今晚大家點睇

我真係笑到精神左

一直都係 唔好問點解 止蝕同做淡一樣 慘過做雞

總之無蝕啦

其實你幾多歲

石石想知你咩樣

大拿拿2.95石咁多可以點使？

信契媽SH 應該等出業績先識升
利申 鳩估

驚回放哂 tsm 會唔會太不智

條友應該都係有問題架喇

最柒最後一次高J係set咗止賺做咗執石派

Sq人踩人

上年5月賣左，今日個價同個陣一樣，垃圾股

下？

盤後入貨

見到tesla升又想叫吓春 唉

假膠feel

冇DT 就唔好玩大波股啦

AI 有人買9000股

人踩人搶購

盤後-1.2%

我都係成日衰呢樣

假膠都有正常既時候 但佢無

又交學費

止賺/驚食棍都係on9 （除非基本面有變

台積電赴日出現進展，傳近期將簽 MOU

入得

心理質素唔好，執左小小就算

TSLA $752.01

同意

我轉左SH啦

有咩news？

TSM 會破產咩？

一出呢單新聞就跌 唔知關咩事
美國總統特朗普周二簽署行政命令，禁止美國企業與支付寶、騰訊旗下流動支付平台 QQ Wallet和WeChat Pay等8個中國軟件應用程式交易。